HSI ADR轉跌為升

侵侵冇料到
d人唔驚！相信黨！繼續買

個市升返晒 啲人覺得Donald Trump冇料到